標題黨？咩人都歡迎內進

首先 大家散水 我無意見
保護自己同其他手足都好緊要
啲狗狗可能好開心 啲假既料就嚇走哂啲人
咩都唔洗做咁

但請大家留意返我地既原意
同埋今日收市既情況！
日日係咁 我都想睇下啲仆街點應對！

各位繼續加油 聽日見